<名偵探柯南>集中討論區8

故事簡介: 主角工藤新一原本是一位經常幫助警方破案的17歲高中生偵探；某一天和青梅竹馬的同班同學毛利蘭在熱帶樂園遊玩時目擊黑暗組織的可疑行動，獨自前往交易現場時卻遭另一名同夥從背後偷襲擊昏，並灌下代號為「APTX-4869」的神秘藥物。後來雖然倖免於死，但身體就此縮小為小學一年級時的模樣；情急之下化名為江戶川柯南，在鄰居阿笠博士的建議下，寄住在毛利蘭的父親毛利小五郎家中。同時他也憑藉著過人的推理能力，以及使用阿笠博士為他發明的各種道具，讓小五郎成為名偵探，並藉由平時的案件調查找尋有關黑暗組織的線索。 (Source:Wiki)

差d以為要開post

多謝分享

留個名先

耐冇睇
柯南搵到個Boss未

未

LM

LM
呢排好似見到有新中文單行本出咗

留名

青山仲可以呃到幾多年稿費

新嗰啲根本係愛回家劇情

新 po 留名

被點名

香港係咪未冇消息幾時上劇場版

Lm

呢度咩事

究竟柯南而家幾多歲

其實柯南漫畫幾時完
好似畫極都仲有咁

唔係4月中？

帶左兩個fd入去睇 屌晒鬼
冇睇簡介就入左去
我睇左十幾分鐘先知中伏

我個fd問

劉世良仲會唔會有機會出返嚟

不嬲再遲幾過月 m23好似8月果陣上

唔係呀 今年好似全球同步上映 唔係咩

竟然

世良真純
仲有冇機會出返嚟

新帖留名

岩岩睇完新版月光
感覺上成件事好趕, 所以睇完又唔覺得特別恐怖

世良一定會出
佢仲有好多野可以講

根本無論新舊版本都唔知有乜好驚

我都覺得係
曼迪香港個fb都講過話柯南新電影4月會同大家見面
不過佢無明確講係咪香港

咁元太乞人憎好多喎

他只是個孩子

點解

一時LOAD唔到

世良主線角色, 大把機會

等你報告

好多都唔記得了

赤井=作者親生仔 家陣睇柯南都係睇愛情線

我都係睇返先記得呢集

好吃到會死的拉麵？

Yes

係呀

做咩唔召喚我

但係佢既好勝會害左柯南同哀

係咁多臥底既情況下 組織都仲生存到 真係勁

Gin 嘅功勞

M18 Gin的惡夢

有冇話劇場版幾時上

Wiki寫4月16

宜家戲院個套呃錢，唔洗去睇都知個啲關係

重溫姐

我明既，但普通人會屌都正常。好似巨人13.5集咁

仲有柯南賺少咗一年錢 先推呢個補返

柯南明顯就係動作片 各種飛車打鬥場面
利申未睇最新

上星期上網戲院睇場次個陣仲係叫緋色的彈丸
係星期日先改返叫緋色的不在場證明
我都差D入左場

以前唔係咁

劇場版轉型動作片之後 日本票房年年新高

原來呢度有post

唔睇簡介就去 睇完就話伏

明明係自己既問題

我覺得就

呢個真
不過算啦 又唔係重製版

意外地我都覺得好好睇
有緋色回歸好正

不過本身我對赤井一家(除左秀吉)無咩感覺
覺得世良好鬼煩
心諗試探完未呢 你都估到柯南係邊個仲搞咁多動作做咩

啱啱追緊上個post，見到巴打講呢段野，
我都想講，呢集係我其中最難忘最鍾意既一集

成集都好正，好緊湊，電影級數

想知仲有邊度有得睇粵語版(由細到大淨係睇粵語版)
感謝

其實高木可能一早已經知
但唔講 分分鐘佢係黑衣組織臥底

真係幾好 無追好耐忽然間又俾我跟到

追左成廿年, 近幾年算係似想埋尾...
希望2-3年內可以睇到結局...

以青山呢個進度冇咩可能喺2-3年結局

唔好下下出幾話就停幾個星期應該得

由小學用零用錢係漫畫鋪租漫畫黎睇, 到大個出黎做野買晒全套單行本..
(但係上網睇漢化)

希望個結局完得好好睇睇, 我哀有個好結局就好啦..

只要哀唔好死就得 一死嘅話青山等收刀片啦

柯哀 !!

呢個唔出奇 個底咁樣都好難從良

都大半世人
而且無新蘭 佢一早係紐約被秀一射死

應該係為新蘭其中一個人而死

都似 可能用條命報恩

啱啱睇完劇場版
一次過補番skip嘅劇情
之前因為主線太慢攪到棄坑狀態
而家就想搵番主線黎重溫一次

以前睇覺得GIN屈晒機 但自從紅方出咗零同赤井，GIN廢晒咁

其實莎朗唔係啲人9估咋咩

我知呀，但唔係啲人自己估係有關聯咋咩，其實未必關組織事

我諗破完羽田浩司單案就會入結局篇

赤井老豆未死機會好大

根據青山老土人設 老豆屈晒 赤井老豆出返嚟 黑方收皮

之前又話最終boss係咩烏丸連娜？

我都覺得係
沙灘個集有講到赤井阿爸條屍未搵到
所以應該未死 可能被保護

赤井有提過下咁 Mary俾人餵藥個陣好似都有提過下

貝姐扮赤井務武去查Mary，似唔似零扮赤井查佢單野

我覺得佢老竇應該係知道組織內幕
之後俾人追殺
所以佢應該會幫到柯南

可能怪 不過赤井咁聰明 應該會諗到既

有一集赤井已經知 新一破案個陣佢偷睇咗 仲話：「原來係咁」

但實質邊話我唔知

會唔會係因為哀？

哀喺組織既日子太過辛苦

佢可能想平淡咁過 唔想搞咁多野
始終喺組織嘅日子係惡夢

97出左睇左一半, 又係D困獸鬥殺人事件, 殺完人最後發現一定係誤會...

眼淺 次次睇依啲都好心up

第 97 期我買咗都仲未睇
其實之前幾期都係未睇

其實紅方大家坐埋一齊互吐心事就可以搞掂黑衣組織

仲有茶會

Agree

可能佢哋自己根本都唔知原來有咁多盟友
讀者上帝視覺唔同吖

安室仲未知道佢好朋友係自殺
以為係赤井殺死佢

仲有扮新出

983基德vs高明

睇嚟我要重溫返

赤安正啲

新快都好多

笑死
不過佢好似扮哨牙

喂呀你哋使唔使傾得咁快

你係咪想打 Cia Mi6 呀 ??

係wor d字跳晒既

原來是因為地震所以冇播到重製

有人傾柯南真好

無計 個期少消息 佢又休三個月刊 都唔知講咩好

Bourbon和Vermouth有提及同推斷啊

搞咁多嘢
其實全部都係臥底
得gin一個唔係

多謝無敵

大把伏線未講 2046都未完

好彩冇好似尾田咁話五年內完
唔係一定爛尾

但我反而想睇番以前個種，依加動作片太誇張

唔會啦，一開始連名都冇既角色，而且依加轉做奸角，青山實比人寄刀片

新人lm

有冇人好似我咁從來只睇劇場版

焗腸你好

睇開場白一定會明8成，啲警察、平次和葉睇多幾個劇場版已經清楚佢哋嘅人物關係

點解唔追動畫版

動畫 ???
係睇都睇漫畫啦

真 我搵左陣以為未開新

我反而無咩印象 有無名

名偵探柯南304震動的警視廳1200萬名人質

劇場版4月16香港上畫

俾返個source先,入面仲有啲贈品資訊:

link失效 幫你補返

唔該炒蛋

自膠 要登入先睇到

正呀 但我住果頭附近無戲院，多數都網上買飛，拎唔到呢d贈品，又廢事專登出去買飛

我純粹自己認為佢唔會係內奸

佢係內奸 就真係捉緊好大盤棋

如果佢係內奸既話 我會覺得佢會似貝姐咁 唔太忠心

同你個名一樣

Gin咪即係琴酒

你地當RUM無到

仲有佢個好兄弟vodka

係 所以講黎講去皇牌得gin

2021年先發現有柯南post

唔知酷拉皮卡落船先定新一變返大人先

好似新一變番大人既機會大啲
富奸條撚樣完全冇心玩落去

但唔想咁快完

想柯南變大 但係又唔想完

甩P即刻正皮

仲有14日
唔知m25會係邊個主角

怕延續會變得好差

係就好

變返大就結局

係呀 不過赤井好似唔知道有血緣關係

好似唔係親阿妹？

變返大應該要搵集講下小蘭好喎

但我想灰佢都好sad

lm

當recall番啲劇情 準備緋色的彈丸

4月16號播呀 曼迪香港有講

係姨表, 不過唔知日本法律點
香港係冇事
姑表香港就唔得

有冇片聽下 我覺得最近幾版個前奏快咗

搵到了

A叔演繹
00:00 原版（M1/M4）
01:07 天國版（M5/6/9）
02:11 新版（M2/3/7/8/10打後）

M24版（前奏好明顯係天國溝新版）

天國版個弦樂前奏好撚好聽

幾時出？

天國個套我又係好鐘意

如果要我大概排我鐘意既

貝克街 tier 1
天國 十字路 十四號 世紀末魔術師 偵探們 唐紅的戀歌tier 2

你唔講都真係無留意

最近睇返異次元 好鍾意 赤井

成熟有自信嘅老男人真係好有魅力

趁放假追返漫畫進度
原來有單咁刺激既主線野

邊單

FBI比黑衣人連環凶殺 最後邁爾茲露營走佬個單

期待

柯南 M24
16 APR 2021

！好大機會喎
可以再補充貝姐點解咁寵新蘭（救咗佢+想要仔女）

主線

覺我智力要去到好高先做到臥底

覺得

好耐冇睇，rum 出咗黎未
對上個次好似睇到廚師同毛利佢地去北海道

三個諸葛亮勝過一個諸葛亮

Rum岀左

竟然有進度
今晚要返去睇了

灰原例外

瑛海唔算太聰明 勝在有老豆幫佢贏到組織信任

我淨係留意到佢兩姊弟對眼好怪

M23都玩得出新加坡
如果可以整一集劇場版玩香港/台灣就正

仲未有戲院岀場次

上個月果套好似臨上映前兩日先出場次

M25係三個角色 唔知係邊個呢
26:00 開始

安屋 沖矢 同世良？

之前有人講過 每隔4年，一年講平次 一年基德 一年黑衣組織 一年好似赤井

M18 赤井
M19 基德
M20 黑衣
M21 平次
M22 安室 （黑衣）
M23 基德
M24 赤井
M25 應該到返平次 三個角色 紅葉 平次 和葉？

感覺平次上一套都唔係好耐之前

1070情報出了

老師個樣

佢好似發現左

睇嚟老師都好憎阿哀
唔知之後老師會唔會同領妹見

表面睇上好黑 實際可能係紅

M24 幾時買得飛

特典場賣緊 要返工屌mcl老母

啱啱追到呢度
留個名

小哀世一

小哀世一！！！！

歡迎
一樣中意哀

邊度買

mcl 嘉禾都會上 自己去睇 特典場17 18號

Hello，歡迎
柯南變唔變得返做新一靠小哀喇

我想柯南繼續同偵探團鳩鳩下
但係又覺得小蘭一直等佢好慘
佢係好女仔黎

但小哀世一

覺得小五郎、高木機會大啲

特典場有咩特別

多個爛鬼file 唔知之後有無

真
以蘭嘅性格知道嘅話唔會畀柯南跟去一齊買泳衣同唔會成日用額頭量體溫大法

仲一齊沖涼

本身唔係因為佢改呢個名結果而家個個都當左係佢 結果黎講而家好似好d慳返解釋個名點黎

單機睇先正

一直都係單機睇戲

明明me time最開心

一人之境

希望星期五個日冇咁多豆釘

不嬲都隔離叮噹先多細路

唔中意3D畫風 好膠

見到張poster都想嘔

我為左個file而去

特典場咁貴，要成舊水 含淚買左

不要露岀這個表情
好快你就覺得物超所值

急不及待

粉絲既錢就係咁易賺
希望灰原可以好似上集有咁多戲份，咁就貴得黎都心甘命抵

灰原喺劇場版係工具人角色

非常合理

上次向日葵有個女人同佢講只係默默望住果個人失去左就會後悔

係咪得MCL同嘉禾會上？好似兩間都係💙💙

仲有百老匯，ACX，英皇，cinema city

岩岩上網睇場次得星期五同六 冇百老匯
應該未更新？

係

17/18得咁少場？

係 頭先訂飛差啲要買銀幕前面果啲位

啲戲院好遠

即係星期六日仲有其他場，只係未更新？

搵唔到資料個app仲係講緊不日上映

4月16日上映，場次未更新姐

好想快啲睇

我一定係首日睇
由2019等到依家

頭幾日怕人多d細路好嘈
都係等多d院線上靜靜地先睇

平日應該好啲

一定會搞戲院 係遲早嘅事

戲院唔似食肆食野 唔洗除口罩 希望咪亂黎

777唔會令人矢望

係搞成個香港

大話精
佢都有講冇民意 佢會落台
依家又唔係喺到

慢慢折磨佢 之後先煎皮拆骨

傻啦 一直都係溫水煮蛙
不斷挑戰香港人既底線

佢嘅立場冇變過
只係加咗藉口去掩飾

應該無曬位

如果你唔係為左個爛鬼file, 平日先睇仲好

香港有咁多柯南粉咩

應該特典場賣先，過兩日先賣返普通場
次次去睇柯南都係單機，見好多人都係後生，通常十幾至三十頭
我只睇劇場版，無時間追動畫
好彩有彩不在場證明，如果唔係我驚睇唔明緋色的子彈，但D故事一忽忽，睇得好辛苦

係 我仲要sl去睇

星期5有冇file送?

file都好過以前送d徽章, 都用唔著

徽章係睇正場先送

以前果D都唔知放左去邊

百老匯終於更新場次

特典場有咩送

File

LM
細個成日睇

未有早場 dls

星期五day off 想睇早場

正常就2日前先出場次喎
即係星期三

原來D2既CGX cinemas都有
係韓資 45蚊 平靚正

上次睇鬼滅覺得OK，係韓國公司CJ投資

1070有熟肉了

叫壽司，唔通

星期五睇了

Acx出左埸次

有冇link定係貼吧睇

得貼吧先會咁快有熟肉架啫

冇長追開
想問新劇場版係咪關主線事

柯哀

成日做工具人

好正呢一幕

1070有講明美遺體冇確認身份
係明美冇戶籍定係有人指示

我反而鍾意最後一版
冧死

16號冇徽章派，要補發

現在因廠商生產配送延遲，徽章將於4/17開放領取兌換。已購票4/16場次粉絲如未領取，請保留票尾向戲院聯絡確認補發方式，4/17開始之正場場次即不受影響，戲院現場送完即止。

如您購票的戲院無法提供補發，請及早播打香港曼迪服務電話(平日)：(852)25152775，或通知服務信箱service@mightymedia.com.tw協助您處理，受理至4/18止，如有不便敬請見諒。

※戲院將於購票時派發，如有調整以各戲院公告為主。
※此優惠不適合於任何優惠券、換票證。
※如有爭議，曼迪傳播及戲院保留最終決定權。

扮都唔扮

應該冇戶籍啦 佢地好似混血
仲要喺組織做咁多年應該資料保護得好好

有少少想買返套漫畫由頭追
見博客來齊晒又平平地89蚊台幣一本
不過加埋都2000幾蚊

仲有太一同阿空

聽日睇既巴打想討論既話要加返密？ 唔好劇透其他人

我買咗飛 星期六睇

想問要加密幾多下先有唔劇透既效果

Nice!

呢樣事小 因為有樓主

我應該星期五

今個禮拜可能又要開了

Thanks 樓主

未諗 有無咩介紹 個日day off

啱啱睇呢個po先知有徽章請問係咪買飛就有？

係 不過聽日個啲要補發

Testing

以下含劇透

用小吧 特小有啲難睇 大字講明係劇透慎入應該ok

星期六先睇 潛水避劇透

橫溝係咪俾73遺忘咗

佢管伊豆 要去個邊佢先有得岀場

槍版上映前流出左，某個國家今次大撚鑊

係鐘意睇阿笠博士，通常都好睇。電影d劇情越出越離譜

好想73出返博士初戀
不過佢話唔會再出

無啦! 好大機會唔出. 博士好大機會孤獨終老

有灰原陪

如果現實有人知道等左我咁耐, 我諗都唔諗同佢係埋一齊, 何況對方都係有身份既人, 仲要美魔女

呢個又係好搞笑, 比個細路做管家婆管返佢轉頭...
所以好鐘意睇阿笠博士

博士就係唔知
帶埋三傻比左誤會對方

呢班細佬真係累人累物

其實都唔會唔知, 對方多少都出名...查下都會知佢結左婚未

灰原要陪柯南
博士唯有 ......

睇到阿笠博士就睇到自己將來
雖然唔知佢算窮定有錢...

樓主係咪以後每個新po都有召喚名單

但劇情係講到博士好鬼窮(因為研究爛銅爛鐵)
仲有講過佢伯父係有錢人，所以好難知

博士應該收入幾高
只係唔識儲錢

如果收入高就唔會賣家當(地毯), 之後仲比人打暈(講時講呢種事成日都發生)

佢個種窮係入不敷支

睇之前唔上黎

差啲搞錯野 唔係3月已經上左 點解你地係咁講過幾日先睇
原來2套野黎?
咁我miss左3月有無大影響?

都唔係，佢都無乜大野研究出黎，金山銀山都搞唔掂

有錢冇時間就睇，有冇錢有時間就睇番動畫版搵番對應集數

今日入場睇劇場版嘅朋友，enjoy

我都決定今日睇了

雖然都係主要想睇大爆炸同反物理學
但希望主要劇情都唔好太差

祝大家安安樂樂睇完場戲
冇細路嘈嘈閉
冇路人問劇情

今晚睇

諗起上次睇紺青之拳 隔離條細路女係咁問佢老豆嘢 我啤佢 佢老豆見到叫佢靜啲 轉個頭佢又嘈

後日睇 希望到時無細路嘈

有時真係當睇marvel咁睇

我對劇情已經無感覺，我一早當左係賀歲片咁睇㗎la

有呢兩三年水準收貨架啦
再早幾年真係唔得

希望灰原今集多d戲份

又安室
幾時到平次

我追柯南睇到中後期，發覺自己已經係為左灰原而睇
條主線發展成點都冇乜所謂
剩係好想好想知灰原最後結局會點

上一套新加坡劇情真係垃圾都無人有，如果單靠究極真，唔加基德票房一定仆直，好彩佢地最尾加左

印象中感動位都冇
對上好睇我覺得係唐紅的戀歌，起碼首歌好聽

究極真
講真佢主線又參與得唔多，唔算係特別受歡迎嘅角色，擺佢上劇場版擔正風險好大

算好㗎啦呢套，睇完呢幾年嘅劇場版之後都要睇番世紀未的魔術師、貝克街、迷宮路呢幾套平衡返個心理

私心好鍾意貝克街

想問有冇漫畫app係齊全套可以追返

最中意貝克街

+1 番睇左5-6次

睇住其他人一個個出局先好，還原基本步無得靠外掛道具同隊友

唔知算唔算劇透 但以防萬一

其實佢地拍套番外篇我都會入場支持

動畫原創個d仲難頂我都頂得順

其實今集係咪同主線有關係

唐紅成個氣氛算做得好
背後故事同埋動機都算Make sense

sor手殘 係賺得錢

話說小弟細個睇唔明主線飛左滿月篇，宜家睇到一半心諗青山不如賜死朱蒂老師算la，好好地一個女強人，後期寫到成個弱智咁
滿月篇入面嘅朱蒂老師真係好吸引人

依家成日FBI都變咗弱智

睇嚟今日要開新po

成班FBI俾個小一生點

睇完啦

又話要補發徽章既 但啱啱買有送喎

咁快

啱啱睇完 有劇透

enjoy

聽日

11:10mcl先睹為快 等咗好耐

就咁買飛就有章送？

Mcl佢冇俾我一陣間去返去問佢攞返

今年嘅

之後等你地睇完先慢慢再討論

聽日3點

香港幾時邊度有得上映？

今日有得睇啦

Ed勁好聽 結尾有彩蛋

忙嘅話睇凌晨場la

搞掂

提你地炸

咩係m24?

今套係第24套movie所以叫m24

今年電影代號

以為係狙擊槍個名

新po 新戲日上水留名
一間睇了

1545 食完飯睇

年年都一樣所以正常會坐定定睇到尾

聽日先收工睇

有冇話咩院線先有襟章送？

仲有個半鐘就可以睇到1年1棍啦

我mcl有

奧運搞唔成嘅話，套戲段奧運劇情咪on撚鳩

好似話有上映既都有

我諗佢都係1) 唔可以舊年緊急狀態仲上映; 2) Match返延一年既奧運先至一年後先上映.......

雖然依家睇落都唔係好明朗

日本今次蝕死

係咪真 我聽日先去ACX睇都有？
好想要襟章留念

我見fb佢係咁覆，不過最好問左先買飛

上網買咗飛，聽日入場前去問下先
唔該曬

玩L完，好多小朋友

必要時玩串個party，大家一齊冇得睇

我Mcl 01：15佢冇俾襟章

應該整段柯南去查武肺真相的劇情

要現場買先有

代理話上網買都有
但間間戲院都要現場買先送

未睇過特典場
網上買飛係咪要去 counter 拎飛拎 file？

咁賤嘅，明明上網訂仲要俾手續費

攞咗徽章了

去曼迪到睇下有冇得補領

睇完

係囉，我仲要等多足足24個鐘

我陣間睇

陣間入場，開定新post俾我Lm未

<名偵探柯南>集中討論區9

歡迎繼續支持

推